「香城online攻略」搞番個雷射筆兵團點睇？

玩法：啲狗一擺長盾陣就有系統地搵人大叫：「大家照左邊第一隻！」由左邊第一隻狗開始全部人一齊射佢隻眼，射撚到佢走，再射第二隻重複射撚到佢地盲

利申：討論緊遊戲攻略

再加鏡